202005027 我愛早川聖来

問咗我未？

吓？

佢唔愛你丫傻仔